偷左老豆老母錢等買yylam黃牛飛揮手區

急不及待😁

十卜丫丫

我daddy mammy同遵理班高層好熟，已經叫佢地留咗飛俾我，好快就見到林大神

黃牛飛幾錢牙

今年四歲

成班on9 april fool 當真

最撚醒仲唔係你

我同老豆講，佢話無錢，我醒佢兩巴，Ｙｙ開演唱會咁難得，其他同學仔都可以去。咁鳩大個人1K都無。

我frd個老豆上咗大陸賣咗個腎
之後點知都係唔夠錢買黃牛飛
之後佢阿媽賣咗幾日身
終於夠錢買
點知黃牛飛都賣曬
我frd嬲撚到斷絕咗同父母嘅關係

最醒係你拉😂
頒個"唔中april fool獎"比你好冇牙😘

吊洗能左成億先買到張黃牛。。。
欣c真系好吸引牙😍😍😍

一億夠你讀幾多個高清course

April咩fool
上youtube都知林溢欣有唱開歌
Eg 到止為此 featuring dear Jane

on9籽，poster都出埋都話假
ha,吊7你都廢是